# devops-netology
# new line
# new line

# В файле /devops-netology/terraform/.gitignore указаны шаблоны для игнорирования гиотом файлов

# есть сомнения по этому шаблону,я думаю что игнорировать файл .terraform в корневом каталоге и во вложенных 
**/.terraform/* 

# Игнорировать все файлы с расширением tfstate и файлы в имени которых есть слово tfstate c любым расширением 
*.tfstate
*.tfstate.*

# Игнорировать файл crash.log
crash.log

# Игнорировать фалы с расширением tfvars
*.tfvars

# Игнорировать файл override.tf и файл override.tf.json а также любые файлы заканчивающиеся на _override.tf и на _override.tf.json
override.tf
override.tf.json
*_override.tf
*_override.tf.json

# Игнорировать файлы .terraformrc и terraform.rc
.terraformrc
terraform.rc

test



